旺角朗豪Adidas 門口有持盾及白衫狗

岩岩經過 唔知關唔關事
係Adidas 門口